{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025486?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 미니호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否にはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 週末連泊予約時に追加費用が発生し、客室利用時にプレミアム以上の客室はWi-Fiと大きなTV、スタイラー、エコマットレスなどを提供し、客室内の物品と備品は最高級エコ正規品認証を受けたものです。 1階にはスナックコーナーがあり、水、飲み物、コーヒー、キャンディーなどを購入することができ、プレミアム以上の客室はエクセルと以下のハングルが作業できるオフィスサービスを提供し、プリンターも客室でご利用いただけます。 洗濯サービスも提供しており、水洗いは無料で行い、ドライクリーニングは代行業務を行います。 また、ヘッドセットとヘアアイロンもフロントで貸し出してくれます。 (身分証明書の提出後 貸与)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認しますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否にはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "週末連泊予約時に追加費用は発生しますか？",
            "answer": "週末連泊予約時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プレミアム以上の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアム以上の客室はWi-Fiと大きなTV、スタイラー、エコマットレスなどを提供します。"
        },
        {
            "question": "1階にあるスナックコーナーでは何を購入できますか？",
            "answer": "1階にはスナックコーナーがあり、水、飲み物、コーヒー、キャンディーなどを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム以上の客室ではどのようなオフィスサービスが提供されますか？",
            "answer": "プレミアム以上の客室はエクセルと以下のハングルが作業できるオフィスサービスを提供し、プリンターも客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "洗濯サービスも提供しており、水洗いは無料で行い、ドライクリーニングは代行業務を行います。"
        },
        {
            "question": "フロントで貸し出してもらえるものはありますか？",
            "answer": "ヘッドセットとヘアアイロンもフロントで貸し出してくれます。(身分証明書の提出後 貸与)"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 575
    }
}